好撚凍 呢個post可能是我最後一個post

如果我今日冇再上水 麻煩第1個回既巴打幫我搞身後事

好，快啲死

要執骨 不了

Ol

要死死遠d😂😂😂

玩留

報定驚先

報警

感

靴仔吾巧死牙，曼竇需要U

屌你老母

樓主，攬住我

樓主仲未教手足食女，唔好死住

好彩冇事

快 時間唔等人 快d死